（細思極恐）會唔會而家係香港已經出現左啲series killer？

黑警殺人同強姦女仔已經係事實 但大家有冇發現呢排既屍體發現得太太太多了嗎？黑警固然有份殺 但亦都唔可以否認城中好可能已經出現左啲series killers 殺人棄屍

而家香港已經唔再安全 作為女仔要好好保護自己 返屋企時候搵最信任既人陪住 千奇唔好單獨一個亂上啲義載 我都係咁同條女講......

光復香港 時代革命

推俾女仔睇！

推！

推！！！

認同有各種可能
係唔係都拋落海